Боевой Стимул (1988), Тошнота (1989), Всё идёт по плану
		Всё в порядке (Заебись)

Автор:		Егор Летов

Вступление:	<Em G C Am> } 2 раза

>		Em G C Am
		Пятна крови на асфальте, пятна крови на земле,
		Параллельно коммунизму речь кровавая течёт.
		Беззаветная свобода во свинцовом во гробу
		В консервированном месте буду петь и танцевать.

>		G Am
		В пламенной стране
>		C D
		С каждым годом дальше, больше
>		G C H Em
		Если я такой живой - убей меня любер
>		G C H Em
		Я - еврей, убей меня член общества "Память"
>		G C H Em
		Всех горбатых и кривых исправит могила
>		G C
		Всё в порядке, заебись!

		Фаршированные будни партизанского жилья
		Мимо веских оснований птичка мёртвая летит
		Зажимайся глубже в топку или скромно промолчи
		Против серой униформы годен только автомат.

		В пламенной стране
		С каждым годом дальше, больше
		Если я такой живой - убей меня любер
		Я - еврей, убей меня член общества "Память"
		Всех горбатых и кривых исправит могила
		Всё в порядке, заебись!

		Сонным траурным молчаньем развяжите мой язык
		Под лежачий камень горя не текёт моя вода
		В затоваренном вагоне сотрясение мозгов
		Ветеран Афганистана победил свого врага.

		В пламенной стране
		С каждым часом дальше, больше
		Если я такой живой - убей меня любер
		Я - еврей, убей меня член общества "Память"
		Всех горбатых и живых исправит могила
		Всё в порядке, а-ха-ха!

		В пламенной стране
		С каждым годом дальше, больше
		Если я такой живой - убей меня любер
		Я - еврей, убей меня член общества "Память"
		Всех горбатых и кривых исправит могила
		Всё в порядке, заебись!